政府再唔回應五大訴求我地就升級

再唔回應五大訴求就再加
每晚十二點加一個

唔好再搵學生會傾！

容忍你拖咗成個月仲想點？

愈早回應應着數

加問責官員入個名單到
拖得愈長到時越嚟越多人自身難保
睇下你啲下屬會唔會幫你頂

依家就立法會普選
再唔回應就雙普選

我無野講

香港人退無可退

唔set deadline 唔施壓
點對得住義士

我冇野講
我要打比律師
唔簽任何文件
電話唔解鎖

如果一開始你想傾，但對方唔嚟，之後對方肯傾你拒絶，在第三者的眼中，你會有虚僞之嫌。你所有拒絕溝通的原因會被視為籍口。對方更可以説她一開始就知道你無心溝通，全局都是你借故搞事。全局都是你錯。

傾！主動找林鄭 公開地傾！

傾下要邊個下台！

鄭若樺 第一個！